求notebook硬件推介

最近用部舊notebook玩pubg唔係好順
想install下啲硬件 eg. SSD, ram
求推介

Spec:

Push

Pish

notebook咪搞咁多野喇

上網睇我呢部有多個ram插槽同ssd插槽
加一加唔係好多野姐

睇吓張顯卡先

9成9係860m

係860m呀
不過用左啲optimiser之後玩pubg唔lag
但想更加順
有咩牌子ssd/ram好用

乜撚野 “install” 吓 d 硬件

睇youtube啲人示範係咁寫install ssd

安息

求推介

SSD: Samsung 960 PRO 2TB
PUBG 表現 500% UP

2TB同250GB 速度上有分別？

啱上網查
好似成皮野張

notebook想換顯示卡除左特殊機種都冇咩可能

唔需要換顯示卡啦
係ram同ssd

唔換顯示卡點打機

屌你老母，樓主係咪智障架？

個個同你講你部垃圾過氣 4代i5 860n 裝幾勁嘅ram 同 ssd都係晒鳩氣，點都係垃圾機。無錯，係垃圾
永世都係玩唔撚到PUBG，叫你安息又唔撚明，仲係到push push push push ，push你老母
傻閪，攬住你部陳年垃圾過世喇

認同